msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: zh_Hans\n"
"X-Qt-Contexts: true\n"

msgctxt "Description|"
msgid "Power"
msgstr "效力分析"

msgctxt "Description|"
msgid "This module allows you to conduct power analyses."
msgstr "此模块提供效力（Power）分析。"

msgctxt "Power|"
msgid "Statistical test:"
msgstr "统计检验："

msgctxt "Power|"
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

msgctxt "Power|"
msgid "I want to calculate the ..."
msgstr "我想计算..."

msgctxt "Power|"
msgid "Direction of the effect:"
msgstr "效应方向："

msgctxt "Power|"
msgid "p₁ > p₀"
msgstr "p₁ > p₀"

msgctxt "Power|"
msgid "p₁ > p₂"
msgstr "p₁ > p₂"

msgctxt "Power|"
msgid "ρ > 1"
msgstr "ρ > 1"

msgctxt "Power|"
msgid "p₁ < p₀"
msgstr "p₁ < p₀"

msgctxt "Power|"
msgid "p₁ < p₂"
msgstr "p₁ < p₂"

msgctxt "Power|"
msgid "ρ < 1"
msgstr "ρ < 1"

msgctxt "Power|"
msgid "Hypothesized proportion"
msgstr "假设比例"

msgctxt "Power|"
msgid "Baseline proportion"
msgstr "基线比例"

msgctxt "Power|"
msgid "p₀"
msgstr "p₀"

msgctxt "Power|"
msgid "p₂"
msgstr "p₂"

msgctxt "Power|"
msgid "Comparison proportion"
msgstr "比较比例"

msgctxt "Power|"
msgid "p₁"
msgstr "p₁"

msgctxt "Power|"
msgid "Minimal effect size of interest:"
msgstr "关注的最小效应量："

msgctxt "Power|"
msgid "|δ|"
msgstr "|δ|"

msgctxt "Power|"
msgid "ρ (σ₁²/σ₂²)"
msgstr "ρ (σ₁²/σ₂²)"

msgctxt "Power|"
msgid "ρ (σ²/σ₀²)"
msgstr "ρ (σ²/σ₀²)"

msgctxt "Power|"
msgid "Minimal desired power:"
msgstr "最小所需效力："

msgctxt "Power|"
msgid "(1-β)"
msgstr "(1-β)"

msgctxt "Power|"
msgid "Type I error rate:"
msgstr "I类错误率："

msgctxt "Power|"
msgid "α"
msgstr "α"

msgctxt "Power|"
msgid "Sample size:"
msgstr "样本量："

msgctxt "Power|"
msgid "Sample size per group:"
msgstr "每组样本量："

msgctxt "Power|"
msgid "N"
msgstr "N"

msgctxt "Power|"
msgid "Sample size ratio:"
msgstr "样本量比率："

msgctxt "Power|"
msgid "N₁/N₂"
msgstr "N₁/N₂"

msgctxt "Power|"
msgid "Alternative Hypothesis:"
msgstr "备择假设："

msgctxt "Power|"
msgid "H₁"
msgstr "H₁"

msgctxt "Power|"
msgid "Plots"
msgstr "绘图"

msgctxt "Power|"
msgid "Power contour plot"
msgstr "效力等值线图"

msgctxt "Power|"
msgid "Power demonstration"
msgstr "效力演示"

msgctxt "Power|"
msgid "Power curve by effect size"
msgstr "按效应大小的功效曲线"

msgctxt "Power|"
msgid "Power curve by N"
msgstr "按照N的效力曲线"

msgctxt "Power|"
msgid "Explanatory text"
msgstr "说明文本"

msgctxt "Power|"
msgid "Data Generation"
msgstr "生成数据"

msgctxt "Power|"
msgid "x̅"
msgstr "x̅"

msgctxt "Power|"
msgid "x̅₁"
msgstr "x̅₁"

msgctxt "Power|"
msgid "x̅₂"
msgstr "x̅₂"

msgctxt "Power|"
msgid "μ₀"
msgstr "μ₀"

msgctxt "Power|"
msgid "s"
msgstr "s"

msgctxt "Power|"
msgid "s₁"
msgstr "s₁"

msgctxt "Power|"
msgid "σ"
msgstr "σ"

msgctxt "Power|"
msgid "σ₀"
msgstr "σ₀"

msgctxt "Power|"
msgid "s₂"
msgstr "s₂"

msgctxt "Power|"
msgid "Effect direction"
msgstr "效应方向"

msgctxt "Power|"
msgid "x̅ < μ₀"
msgstr "x̅ < μ₀"

msgctxt "Power|"
msgid "x̅₁ < x̅₂"
msgstr "x̅₁ < x̅₂"

msgctxt "Power|"
msgid "x̅ > μ₀"
msgstr "x̅ > μ₀"

msgctxt "Power|"
msgid "x̅₁ > x̅₂"
msgstr "x̅₁ > x̅₂"

msgctxt "Power|"
msgid "Export synthetic dataset"
msgstr "导出合成数据集"

msgctxt "Power|"
msgid "Save as"
msgstr "另存为"

msgctxt "Power|"
msgid "e.g., location/power.csv"
msgstr "例如：位置/功率.csv"

msgctxt "Power|"
msgid "Save generated dataset"
msgstr "保存生成的数据集"
